5.27 嘅行動就係唔好衝動

目前為止香港人面對嘅事實係
28號人大班仆街就舉手立國安法，一立法攬炒已經基本上完成咗。點解仲要用各種極高危勇武手段去加速攬炒？

聽日5.27嘅行動我唔反對，但係勇武手足一個都唔好出！3500嗰防暴，無數個便衣賤種已經喺各個路段，各個路口等緊你。你Set嗰RB可能要幾分鐘，但勇武後你就會失去幾十萬，幾百萬，幾千萬個分鐘繼續去救香港，真係值得咩？

香港人撫心自問，依家七百萬人人手一個火魔，港共會怕你？
唔好話火魔，人手一把步槍又點？立得國安法都唔怕你啦，咩遮醜布都唔要，依家係留島不留人你哋明唔明？

香港人係要反抗但唔係用條命去搏，勇武嘅時期真係，真係，真係已經過咗。我覺得，香港人嘅反抗重點係如何喚起國際支持，本土抗爭嘅極限已經到咗。遊行，集會，慢駛，全部都可以，但係堵路，火魔，衝擊立法會真係唔好，所有媒體都報曬聽日會有行動，依家係請君入甕唔好咁衝動。

勇武手足唔好再用犧牲自己嘅方式抗爭，今次你哋真係真係會死。保住條命先做到世界冠軍，請你哋聽我一言。

要扣我帽子前請起我底

推

繼續返工返學

我有咁講過？

大家一切小心
有命先可以做世界冠軍

推
轉變策略！

講白D除左立會入面既議員出手
外圍做乜都唔會阻止到 難聽D講又係送頭 好聽D講就係表態

聽完你咁講又幾有道理
咁我聽日返工了

各有各做！ 真心唔想再有勇武手足出事 天日擺明等你地出黎 唔好亂黎 你地係香港既本錢

唔好衝動呢點幾同意嘅

多謝支持
請多推一下

但堵路同火魔我覺得可以
衝擊立會就真係不了

唯有希望大家唔好為左畫面靚去做犧性
呢一年黎畫面已經夠多, 要諗下其他方法繼續發酵

各人有自己嘅選擇

所有大路嘅十字路口都會有便衣
風險太大，效益太細
我極度唔建議

火魔除非你預左坐番幾十年同時又唔係打死物, 如果唔係都唔值得, 為左個外牆而坐十碌八碌冇意思

事實上係
但依家嘅情況已經改變緊，過咗28號更加會加速

聽日唔好出 改後日 殺佢個措手不及

明天見到!手足!!

國際線，Twitter，reddit線
我其實一直期待緊再一次全球登報
希望攬炒巴有計劃

唔衝都可以三罷

唔理喇 黎明既黎明 和你sing既和你sing 圍立會既圍立會

我覺得實行上好大困難
而且28號嘅人大舉手仔根本阻唔到
阻唔到其實仲好，直接攬炒
仆街一齊死啦

經濟戰好撚有用架 安全、低成本高效益，點解大家咁硬頸 唔想見手足被人告暴動

完全同意
風險高，成本大，效益細
時機唔同咗，希望所有手足留意

Agree

放心啦嗰隻係五毛黎

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

收到，thx

中共唔會一日倒台，獨立唔會一日達成。唔會一日 endgame，冇咁著數。留住有用之驅，惟有同百國聯軍一齊抗敵先可徹底打倒中共。歷史上所有成功革命獨立嘅國家都係講緊經歷幾十年或以上嘅長期抗爭而成。調整自己，有足夠心理質素先可完成抗爭事業。

請聽一把理智的聲音

其實意思係..唔好為打而打...因為根本打唔過..
盡量用番一d 低成本..但係效果高既...
記住聽日係想阻止開會...而唔係要同警察開戰...

冇錯！
勇武時機已過，留有用之身！！

立即變和理非

呢啲人唔洗理

第一次就天才丶再黎就⋯

再講你目標係乜先？

要香港人返唔到工丶來來去去只有

打風丶地震丶水浸丶火燭同停電。

搞唔到丶只係天真。明唔明呀

On撚9
老美都未有行動叫攪炒
係咪到啲防暴狗企下
我地笑尻佢就當贏左？

你問我
真心其實阻唔到，不過可以表態
目前只係二讀，28號過L埋國安法都未表決！

其實就算聽日出
1. 風險高左好多，多左人唔出
2. 大量人仕翻工翻學(非批鬥）
3. 講真個句，你阻到立法會 佢話轉地方 用 zoom 開 佢話得，得左

莫講話轉28而且命題唔同

留住條命先做到世界冠軍

真

拜託唔好戀戰
只有上奏係safe 下奏就人地等你黎比佢拉
by 丘品直播占卜

推

望下個投票
投唔出既人仲多過投圍立法會既人
但係成個熱門都係教人點圍立法會
點塞路

自己諗下仲去圍立法會有幾危險
有幾大成本
圍完係咪真係做到野

如果用返一年前既劇本
一年後用多次係咪真係有效？
目標係攬炒 定係為反而返出去送頭？

七百萬人同心一人一把手槍
支共連廣東都撤出呀on9
香港人有咁嘅勇氣嘅美軍支援埋啦

成班垃圾港豬藍絲

pish

岩 上年6月已經唔洗出 全部由佢通過攬炒係咪？弱智軍師

28號夜晚美國一定有行動
就算冇，聽日嘅行動都風險太大，效益太細

今日你地活躍啵

tui

推
又有理智嘅聲音

要融入返工返學既人群

一定啊？
留名等你柒啦
一千個手足係十字
便衣都打撚死佢啦
講效益
你係到講嘢暴撚冇效益啦
收皮啦你

push

事實黎講
而家做咩都無補於事

你咪扣我帽子
我冇講過唔出，但問題係出去做d咩

聽日就算出都好
見好就收 唔好追著
唔好犧牲

Up

推 唔想再有任何手足岀事

真心係
聽日最好就你瞓教

三罷 和理非都做到
二百萬人黑衫行街
正面打無勝算

嗯！？
睇嚟我嗰post應該做對了

唔好咩都話你冇講過啦 成個689咁
咁你答我點解上年要出 點解唔比佢過送中啦

求求大家一定平安 要同共匪鬥長命

pushh

支持樓主高質post

ppppp

我認我細膽但經濟戰真係好有用，你睇吓港共政府到而家對街頭dont give a fuck ，只係care外資+藍C選票

你就知外資係春袋

我冇咁講過
我亦唔會咁做

Push 不被捕不受傷

認同 支那已經自揭底牌

有國安法之後 23條同國歌法只係欲加之罪

對家SHOW HAND 手足等外國/外資表完態再行動都唔遲

反而聽日ALL IN 之後香港就唔會再有籌碼

推
理智的聲音不可缺

咁又點？

留返條命呀

推
不受傷不被捕

時機唔同咗
自從推國安法嘅一刻，香港人嘅意見已經不再重要

樓主係唔係鬼，我唔知
不過一定係戇鳩
人大開完會，唔係代國安法即時成立咗，仲要草議
同埋最憎你呢種人，用自己代表晒所有人

Push

圍立法會佢可以轉場
而且唔會阻到國安法過

但係圍咗比狗捉
就一定係被佢地打完一餐然後告暴動

衰啲講句
中共底牌都出埋
聽日後日做咩都唔會改變到大局
我地係要表達訴求引國際出手 係要攬炒

我覺得堵路火魔冇咩問題((跑得夠快嘅話
我靜係希望大家唔好圍垃圾會
有咩事走為上策

真係唔好出去 目標唔確定

人地有曬佈處 好大機會比你早上成功 下午就腦衝變陣地戰
最後結果就變成請君入甕

巴打有時間起一起我底
我對香港係赤膽忠心

香港人既意見係做比香港政府睇既咩？戇鳩 你慢慢等你既時機啦

Agree
巴打一切小心

多謝支持
理智嘅聲音不可少

我都睇咗，塔羅占卜同道教祖師爺都勸手足唔好出，係犧牲日

理性分析，你諗吓6月同聽日嘅分別
雙方人數差距
敵人戰術部署
一個勇武都不能少，敵進我退
你road block完係咪就阻到佢通過？
我地係咪應該諗更多方法去打國際線，而唔係犧牲細路嘅青春

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！
軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！」

如果聽日出離既行動目的
係想同支共講 你推國安法
我地就同你攬炒 咁可以慳翻
因為佢出國安法就係幫緊我地攬炒

想推翻政權就係屋企準備好啦 總有日要打
唔好成日準備好被捕被殺既心
但從來無殺敵既心就上戰場 咁同送死無分別

唔需要即時立法
人大舉手嘅一刻已經騎劫咗香港
睇外國點出手先重點，香港民意已經不再重要，亦無法改變d咩

唔需要以往言論黎支持你呢一刻嘅言論

只需要理想分析過就知道出唔出

特別係勇武呢點，聽日係絕對零勝算

守城都輸嘅情況下，我見唔到攻城嘅勝算

已經講明有成4千隻狗,真係唔好出去

推
理智的聲音不可少
我個人連堵路火魔都唔建議，留更多時間去救香港

駁唔到

推
理智的聲音不可少

多謝推post

上年6月警察又冇部署
又唔發癲
便衣都冇隻
你拎黎同依加個情況比？
唔撚係掛

立法幾千隻狗等你過去
你仲諗住上年個劇本可以用多次？
唔好水尻人啦

我都係咁諗
不過我同其他人講比人屌 叫我返歸食黃店

靜坐英國領事館有冇機？

軍師：「唔洗出黎架！等外國出手！人地實幫我地」

記得當對家出老解果陣，你地做咩未呀？

我既理解係新手會容易出事 扮工個啲冇問題 但新手前綫會十分危險
拜託大家

會出嘅人都出硬架喇
不過咪衝動就真嘅
大家睇定曬現場環境先做野呀

建制的地址

各手足聽日量力而為。唔係end game

咩叫上？
你上過未？
真正嘅軍師係你

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！」

有事鍾無艷無事夏迎春

呢到無勇武嘅事，全部即刻退場，和理非進場打卡做畫面
出事閪冧勇武即刻出嚟頂，做完野無拉到再話你狗扮人
有無異議，無，ok

坐係屋企等運到

其實出唔出呢一刻大家都有自己嘅答案
只係想出嘅人唔好圍立法會 唔好衝動
唔係叫你唔好出

你文撚盲就死撚開咪開post啦on9仔 屌

推
係既話都係快速set rb就夠

我始終覺得工係要罷嘅
表達訴求唔係與狗開啲啦？
一於齊齊po Twitter 因為扑街國安法自己唔撚來返工

啱，而家大家要養精蓄銳，鍛煉體能又好，讀書增長知識又好，一定要確保自己安全，同埋堅持自己初心。

然後等世界吹起討伐中共嘅號角

人無事先可以做到世界冠軍

求其燒下野算啦，唔好衝吖

thx

講
理智嘅聲音已經越來越少
咁好容易比鬼帶風向

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」

永續抗爭 啟動！

push 諗清楚先 點都support

不如你開個新post搞個final投票啦
我p牌仔就算開完都冇人睇

統計下啲人呢幾日睇左熱門咁多資料之後
覺得應該圍立圾會
唔出
定係野

唔好水尻班細佬出去送狗啦

其實聽日三罷, 金鐘, 開花
好大分歧
風險評估要識做
記住, 大家大左一歲. 狗會進步, 你都要識進步
人地當你恐怖分子，你唔好表現到NPC 咁企出去ON99比人拉又屈你暴動

你要留住條命
呢個係首要
因為呢條只係國歌法, 只係,只係,只係

出唔出去係個人選擇。
但出得去唔該帶埋個腦。唔帶既我勸你留係屋企。望下你屋企人, 最愛你既人。值唔值得唔撚用腦衝出去出左事要隔絕幾年??

冇人有資格道德綁架任何人聽日要做咩。你覺得唔comfort既, 唔好出。
聽日唔係必死最後一戰。但聽日好重防。

對家想收割你一波，等之後國安法更好處理

我覺得聽日罷工就好

大家早啲起身搭地鐵

嗯，你繼續

但都撫心自問下
要幾多個手足先夠打3千幾防暴？
仲未計便衣 普通軍裝

唔係話唔打 都要睇時機
聽日擺明係個局
仲撲埋去咩？

答啦柒頭 繼續 笑撚左

依家既佈局係 早上比你成功 證明獨裁法既必要性 （情況同蒙臉法當晚一樣）

下午就預測你因為早上既成功而腦衝轉打陣地戰
到時就一網打盡 到時全香港人無力感到就上升到一個極點

拉

up

同意
攻其不備勝算高好多
聽日就算出都唔可以9衝

唔死先可以做世界冠軍 對家set好晒都要衝入去？

和理非活動，三罷就夠
勇武唔值得投資響 國歌法

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！。望下你屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」

永續抗爭 啟動！

我好想推呢個post 但我p牌

Agger

咁而家美國話幫拖呀嘛
出呢啲垃圾文呃正皮為咩

個人意見係
上星期立會「投」咗琼姐啲媒體都當正佢「當選」
泛民做嘅就只係起下哄，咩都做唔到
然後個嗰星期就係異常的「正常地」開會
照劇本親共派入到去嘅話，咪聽日都係40v.s.0 （入到去嘅話）

留名睇下啲聽日有幾多立會保安

萬事小心。

agger

你係
因為黑警最想我地送頭
仲要set好個陣

照你咁講都係食黃店最好

正解

哇 正呀正呀 外判抗爭呀

理性討論又比連登仔叫番屋企訓
但係咪為左要畫面就叫人衝叫火魔？
今時唔同往日 狗都上足電 天日同你玩足成日啦
係咪唔識變通？係咪要送頭？
冷氣軍師真係害死唔少人

同意
出去唔係問題但係9衝會比咗位狗入

咁講啦
真前線係唔會睇連登，依家我所做嘅係同d新手講清楚
巴打你應該知

I feel the same

推
理智嘅聲音

匪歌法已經變成可有可無 點解大家重要出去
更重要既獨裁法係後面 大家既目光要清晰啲
保留實力

巴打唔好理佢
佢好明顯係分化

d人就係成日覺得人總係一成不變
葉劉2016夠講過國安法係唔可行啦

推
三罷但唔好衝出去
兩隻高達打緊交，要等渣古輸左跌出黎先到我地郁手

推
戰術角度

冇外判到
文宣唔使做呀

你留言
我推！

同意，國安法先至係主菜

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！。望下你屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

真 留返條命先有得繼續

樓主係講得有道理
預計聽日人數一嚟會少
二嚟對家早有部署 唔好話火魔
你隨時放個rb 已經有便衣拉你

就係想啲新手認清個事實
睇下聽日會有幾多人去圍立圾會
唔好見熱門個個都講垃圾會
個個post都千幾like就盲舂舂走出去

！？
巴打你有睇清楚我嗰post？

pin得啦哩篇
最怕聽日比狗咬係會死
唔係我地以為肯坐監就有得你坐

哇哇 文宣呀 好撚叻呀 哇哇哇哇
你講出黎唔笑果下好撚野 你近排見到d乜春野文宣？

聽日出港島 ge 小心啦
岩岩經過馬師道，至少 10幾個防暴狗佈緊防
今晚應該周圍都部署人手巡邏

咁事實做乜都會比狗屈入
我只係想大家保留實力 唔應該為匪歌法元氣大傷

最重要避免無力感再升華

我只係想問，打官司用咗既錢最後係去咗邊度？堂費？定對家律司費果啲？

推
理智的聲音

完全同意 麻煩pin啦

珍惜勇武

唔外判你想點？

武肺前，香港人有係有資格令中共妥協嘅

而家？中共自己政權重要定經濟重要？

你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨，文化大革命死2000萬人都未驚過

而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過？

同意
機不可失，時不再來
大家準備

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

Yes！
連登依家真係好可怕

各位有時間聽下，好有用既內容

港共毫無損傷 但手足最壞情況下會元氣大傷
勇氣同智慧要並重丫手足 比人拉一個 將來就會因為獨裁法少一個人

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

已經唔再係一年前 唔好再留戀啦
真係好唔想再見到勇武再少一個
好撚心痛 聽日唔值得

有咩事走得快好世界
同埋而家比人cap左 個風險可能要坐25年
所以鳩企做完好走

我都覺得唔好衝
聽日絕對係一個局 引君入甕

推
我成日諗 以前啲手足行咁前犧牲咗咁多 唔會係想見到我地為咗佢地嘅犧牲而盲目衝出去
佢地會更加樂見我地好好用腦打好每一場仗

我唔係話樓豬你 係其他人 我係支持你既討論

哇哇哇 好撚叻呀你 講一個外判成功 自己上網吹下水當抗爭左而成功既例子黎聽下 細路我唔識野 我想聽下

小心警暴, 避免衝突
怎樣才能和平地在街上表達?

要有命先可以做世界冠軍呀手足

Sorry 我get錯
多謝支持

我覺得係因為香港人天性心急 要好快見到成果，但奈何勇武已經封咗頂（暫時），經濟戰又要睇長遠 所以先會令到我地咁惶恐 覺得「點都要出嚟做啲嘢」

推，有用

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！！」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

你睇唔到唔代表冇喎清
急於嗰一日“勇武”為咩先？
為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？

同意

我最唔想見到上晝成功完下晝一網打盡
然後比中共有藉口"向全世界展示國安法嘅必要性"

聽日 重軍捉曬班主力，國安法就個個聽話

係，但犧牲咗好多
每次上庭我都喊
香港人要忍住，今次唔係我哋可以解決到嘅情況

真係搞笑，而家就係等緊美國帶全世界行動，你叫我俾例子，所以咪話你未進步過囉。

你話美國放棄香港點算？

好老實，一係做順民，一係移民

巴打上面係五毛分化L
唔好浪費太多時間比條垃圾
繼續救港

多謝支持

絕對有機會

你要舉個例子黎聽架嘛 你下下鳩吹 咪同共慘狗一樣人無恥天下無敵囉 你d內心抗爭撚就撚898啦

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

主力已經越嚟越少

我又唔同意係”留戀”既
應該睇形勢
對家聽日做足準備等你去圍佢

啲人仲可以用返上年6月黎做比較

用家：我可以忘記你不斷以粗暴言論攻擊其他參與討論嘅巴打
大家小心

524已經係啦 點鳩吹呀

勇武手足真係要小心，要留力

反抗有用，但唔想有勇武被捕

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！」
心痛撚：「好心痛好心痛呀！ 聽日唔值得！勇武再少一個就少一個架喇！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

聽日會行動既手足都極其珍貴
唔好比情緒充斥自己腦海
坦白講對動員能力唔敢抱太大期望
無論聽日香港峰火連城定風平浪靜國安法都無咩勝算
而家最重要係用最後時間去打國際戰線
哪怕係多區靜坐香港之路乜乜77都好
上年有巴打搞G12眾籌其實個idea好好
不過今年冇咩舉動亦2可能太急

睇左咁耐
都多謝你推post啊

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

終於有人講袁爸爸 正嘢

哇哇哇 得喇 你已經證實左你自己係無恥到仆街既地步 blocked 8

暫時上咗熱門
多謝各位巴打嘅支持
希望大家可以推多一陣
等更多人知道
感謝

hi 呀sir 你第一次上連登？ 冇推過 sor

同意
國際線諗下點突破

繼續搵藉口

覆下佢咪當推post

524班人竟然覺得贏咗，被捕手足被控告暴動嘅時候，真係想知班叫人出去嘅軍師除咗屌一句“咁都暴動？法治已死”之外，又有咩可以幫到班前線

我覺得有道理

尊重大家決定 點都出嘅大家就小心啲

我覆你咪推到囉

留活口先有後繼呀

如果燒地下燒雜物就不了，冇用又坐幾廿碌

幫手推啊，希望大家唔好衝動送頭

同意
三思而後行

勇武手足聽日變和理非 角色轉換下

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！」
心痛撚：「好心痛好心痛呀！ 聽日唔值得！勇武再少一個就少一個架喇！」
後續撚：「留活口先有後繼呀！」雖然我唔知國安法一上就後續d乜？
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

多謝巴打一直嘅支持

非常同意

喂 又係我推緊post啊

推
勇武時機已經過咗，大家三思

同意
人無事先做到世界冠軍

冷靜分析，對家做好部署，好難突圍，聽日出去要令班仆街束手無策。

我建議，我哋聽日玩心理戰，久唔久對住個天大叫「空投師」，重點係要令對方有壓力，乜都唔做，只要喺佢哋眼前存在已經俾到壓力佢哋，佢哋心理質素低，壓力一定過大。

好似踢波咁，俾對方壓力，佢哋就會出錯，佢哋而家任何一個錯，都可以阻礙國安法順利通過。

抗爭咁耐，呢局最難捉，而家係去到鬥少犯錯嘅階段。

出既手足要小心呀
上天保佑手足

威威 唔怪得你做到軍師 逆向思維冇得輸

真係唔覺得會圍堵到金鐘
禮拜日出過去嘅就知今時真係唔同往日
對不起潑冷水

到咗呢啲時候 留住有用之身最緊要
be water be safe
所有手足都要平安回家

推

乜都好，冇野重要得過手足平安。港共報應嚟緊，打好國際線，先可以笑住睇港共收皮呀。

反正個個標題黨
都係睇頭一版㗎姐
推到post咪得囉

推
講真心說話
理智嘅聲音好重要

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！」
心痛撚：「好心痛好心痛呀！ 聽日唔值得！勇武再少一個就少一個架喇！」
後續撚：「留活口先有後繼呀！」雖然我唔知國安法一上就後續d乜？
五毛：「勇武時機已經過咗 ！大家三思！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

上年6月聽到依加，有時間搵藉口逃避，不如諗下點攻克

同意 Push

完全同意！

你繼續po 我咪繼續覆

多謝巴打推post

衷心希望大家肯罷工
表達訴求唔係與狗開戰啦？
唔會被人拉唔會被狗屌唔會有風險
一於齊齊po Twitter 因為扑街國安法自己唔撚想來返工
和理非打國際線

幫手帶定d衫擺位换丫 唔該咁多位

唔需要靚畫面去延續團火
諗清楚出去嘅目的同成效

自由意志 自己決定出定唔出
願 手足平安

小心

啱
時機已經改變咗
勇武手足三思

thx 你係一個正常人 上面果班都唔q正常 一味就做逃兵 冇一次面對過

狗一定會死守金鐘

係有用就200萬個時有用，你依家仲唔衝仲唔打？不如等2047後再打？

527不是end game
528立法先喺

講返認真
抗爭都要睇成本效益
去到依家哩個階段
火魔堵路仲有幾大效益？
成本又幾大？

人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

食黃店抗爭，開心

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！」
心痛撚：「好心痛好心痛呀！ 聽日唔值得！勇武再少一個就少一個架喇！」
後續撚：「留活口先有後繼呀！」雖然我唔知國安法一上就後續d乜？
軍師：「講返認真 抗爭都要睇成本效益 去到依家哩個階段 火魔堵路仲有幾大效益？成本又幾大？」
五毛：「勇武時機已經過咗 ！大家三思！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

做世界冠軍

咁你聽日出去囉
你有自由意志㗎嘛
勸唔到你都無計

推
而家再出去同死無分別

情況同612唔同 612都有清晰目標阻止二讀

但而家匪歌法好多人都WFC
借匪歌法會議去為抗爭獨裁法更加奇撚怪
抗爭理念都唔清晰

唔係叫大家唔抗爭
而係而家需要一場大遊行去集氣 展示大家不跪既決心
多過黎明行動 高風險低成本 一捉到就暴動罪

絕對同意

真心要理智d

擺明對家重兵
要一鑊過炒起我地
咪由佢自high以為自己好掂，再等美帝制裁囉

你唔出 你最威 軍師最威威

唔會架。。。

國安法面前國歌法什麼都不是
比你阻到國歌法
你又去到兩會阻國安法咩

我選擇聽朝去中環食早餐，食飽再搵節目

手足自己小心啲啦 be water 仲有排玩呀

Be water

出得呢個post 都知樓主九成冷氣 or 和理非
平時細膽懶係理性分析

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！擺明對家重兵 要一鑊過炒起我地 咪由佢自high以為自己好掂，再等美帝制裁囉！」
心痛撚：「好心痛好心痛呀！ 聽日唔值得！勇武再少一個就少一個架喇！」
後續撚：「留活口先有後繼呀！」雖然我唔知國安法一上就後續d乜？
軍師：「講返認真 抗爭都要睇成本效益 去到依家哩個階段 火魔堵路仲有幾大效益？成本又幾大？」
五毛：「勇武時機已經過咗 ！大家三思！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」
放棄撚：「咁你聽日出去囉 我就唔會出喇 勸唔到你都無計」

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

抗爭係一條好長既路
唔係是但一日出黎掉火魔跟住好好彩走到番屋企就算係抗爭
聽日絕對係高風險 高過上年612好多好多
希望手足諗清楚先上場 聽日身邊一定大把臥底狗
你一掉野就會成班沖上黎禁低你

咁你都知

h s u p

係囉係囉
新時代洪流已經由中共開啟咗
依家嘅上計係【推波助瀾】
做吓大龍鳳俾國際媒體影相
佢哋自然識搞民意、逼佢哋啲政客同中共開拖

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！擺明對家重兵 要一鑊過炒起我地 咪由佢自high以為自己好掂，再等美帝制裁囉！」
心痛撚：「好心痛好心痛呀！ 聽日唔值得！勇武再少一個就少一個架喇！」
後續撚：「留活口先有後繼呀！」雖然我唔知國安法一上就後續d乜？
軍師：「講返認真 抗爭都要睇成本效益 去到依家哩個階段 火魔堵路仲有幾大效益？成本又幾大？」
五毛：「勇武時機已經過咗 ！大家三思！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」
放棄撚：「咁你聽日出去囉 我就唔會出喇 勸唔到你都無計」
長路撚：「抗爭係一條好長既路！」

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

agree

所以無力感先咁重

推呢個 唔要有手足受傷

國安法其實已經包埋國歌法
國安法根本阻唔到
國歌法阻黎做乜
唔係放負，只個係事實
人地set好晒局，你去打其實同送死無分別

End你條命呀
依家係Infinity War呀

我明暫時做Twitter線先
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

老實講最高成本效益一定係直接搞9班共匪少數派議員 班友之前都畀人起哂底要伏佢哋一定易過堵路同攻立會 仲要最好係功能組別咁就唔會招人口實話手足搞民意代表
利申 學術討論 唔鼓勵人犯法 大家千祈唔好咁做

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！擺明對家重兵 要一鑊過炒起我地 咪由佢自high以為自己好掂，再等美帝制裁囉！」
心痛撚：「好心痛好心痛呀！ 聽日唔值得！勇武再少一個就少一個架喇！」
後續撚：「留活口先有後繼呀！」雖然我唔知國安法一上就後續d乜？
軍師：「講返認真 抗爭都要睇成本效益 去到依家哩個階段 火魔堵路仲有幾大效益？成本又幾大？」
五毛：「勇武時機已經過咗 ！大家三思！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」
放棄撚：「咁你聽日出去囉 我就唔會出喇 勸唔到你都無計」
長路撚：「抗爭係一條好長既路！」
真．冷氣軍師：「新時代洪流已經由中共開啟咗 依家嘅上計係【推波助瀾】 做吓大龍鳳俾國際媒體影相 佢哋自然識搞民意、逼佢哋啲政客同中共開拖！」 oh my god 我聽到d乜？

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

多謝支持理智的聲音

你玩屎/ 臭魚, 堵塞都好過火魔, 班狗官見到火依個字對眼就發光, 成年即坐幾年

把口話一定要出去個班
有無計過聽日既勝算係幾多？
又有無真正考慮過個成本係咩？
就算成功
你真係想豁出自己性命
換取別人既幸福咩？
自己無命咩都係假

同意
聽日一定要小心
唔好衝動，千奇唔好

推this one

咁希望啪完手指之後 消失既人只有你啦下

台灣搞左40年

Pishh

做返工師，用白領裝束掩護手足

我會推足一晚

人地有搞 唔係返屋企搞自己條j

有真.冷氣軍事真係冇諗過
其實落過場
你係寧願自己比🐶咬，都好多手足被咬

要手足出去做畫面畀外國?
叫班議員抗爭啦
泛民9月想要票就麻煩聽日做場好睇既

你單式因果睇嘢緊係唔明啦

可以
萬事小心

你個圈大過佢咪得點解一定要入去比佢圍

食黃店 食到共產黨投降 好yeah

多謝你
只能夠希望出去金鐘嘅平安，認真
人地三千五，今晚分分鐘或者今日下晝已經開始部署
上年玩咗咁多次
大家心中有數
金鐘走條毛
銅記點解會出係因為好多條街好多舖頭有啲黃嘅有得入一入去食下糖水涼下冷氣
嗰日Times無删門，喺啲舖關，利舞台都上到。
金鐘同空地無分別
佢恨都恨你去金鐘

同埋對唔住，禮拜日，真係好弱。
得罪講句，嗰日銀髮比例過半。
我無吹水。

人地一定係40年黎
明知係個局都衝埋去啦

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！擺明對家重兵 要一鑊過炒起我地 咪由佢自high以為自己好掂，再等美帝制裁囉！」
心痛撚：「好心痛好心痛呀！ 聽日唔值得！勇武再少一個就少一個架喇！」
後續撚：「留活口先有後繼呀！」雖然我唔知國安法一上就後續d乜？
軍師：「講返認真 抗爭都要睇成本效益 去到依家哩個階段 火魔堵路仲有幾大效益？成本又幾大？把口話一定要出去個班 有無計過聽日既勝算係幾多？」
五毛：「勇武時機已經過咗 ！大家三思！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」
放棄撚：「咁你聽日出去囉 我就唔會出喇 勸唔到你都無計」
長路撚：「抗爭係一條好長既路！」
真．冷氣軍師：「新時代洪流已經由中共開啟咗 依家嘅上計係【推波助瀾】 做吓大龍鳳俾國際媒體影相 佢哋自然識搞民意、逼佢哋啲政客同中共開拖！」 oh my god 我聽到d乜？

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

絕對贊成，就算聽日你有遊擊隊出到真槍實彈一樣會立法冇得逆轉，有句講得好啱，你留返條命先至可以做世界冠軍，如果唔係嘅就算第時贏咗都冇你份

多謝手足
盡力就好，真前線係唔會睇連登
宜家我出post係希望新加入嘅手足小心，三思

和理非都一樣唔願見到

人地一定係獲獲都話係局 唔出去啦

求求勇武手足留力，等我地和理非上喇。

根本去與唔去都唔到一致共識就唔應該去

聽日勇武要出嘅都唔好去太高危嘅地方 講真佢地為左聽中共講野唔會理我地幾多人 同埋太多警力 你ss比人search到有野已經可以88 人無事先可以做到世界冠軍 我地對呢個極權仲要對好耐

100%同意！
雖然有泛民議員為我哋受傷我都好心痛

讀多啲歷史啦傻鳩

唔夠人就會被一點突破

咁你話啦 3500個防暴係咩

支持黃色經濟圈係基本步
一步一步繼續加油

一年既野你都唔記得 叫人讀歷史 威威

淨係唔想見到手足再被咬

咁又贏咗咩呢？

表達港人不接受國安法？定係影到狗偷水飲？

呢兩樣換190人坐48小時，部分人暴動罪。

我完全唔覺有贏到

唔好衝動

你叫人火魔即係叫人入去坐，唔好推啲小朋友去死啦

1年 40年 傻傻分不清楚

冷靜不是最終決戰 還有很多場硬仗要打

啱
好多晚訓唔L到

暴動唔係文宣呀清
你唔覺因為你單式因果睇嘢啫

依家已經係最後決戰，不過戰場唔係街頭，而係國際行動。

中蟈唔怕街頭抗爭，佢地最怕係國際壓力。佢攪蟈安法，就係怕香港人同國際ＣＯＮＮＥＣＴ。手足要留有用之軀，將能力打好國際線，迫中蟈跪底。

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！

喂 end game喇喎

軍師：「請聽理性聲音！而家做咩都無補於事！送頭架咋你地！望下你
屋企人 最愛你既人！值唔值得？而家大家要養精蓄銳！鍛煉體能又好 讀書增長知識又好 一定要確保自己安全 同埋堅持自己初心！」
驚方：「要幾多個手足先夠打3千幾防暴？仲未計便衣普通軍裝呀！為咗警局外牆，塞下鐵坐幾年監？」
外判撚：「我地外判抗爭！你以為香港200萬人可以鬥贏共產黨 文化大革命死2000萬人都未驚過呀！而家唔係舊年六月，舊年十月，連登成日話香港人進步，其實你又有冇進步過呀？我地要網上抗爭！我地要上連登！擺明對家重兵 要一鑊過炒起我地 咪由佢自high以為自己好掂，再等美帝制裁囉！」
心痛撚：「好心痛好心痛呀！ 聽日唔值得！勇武再少一個就少一個架喇！」
後續撚：「留活口先有後繼呀！」雖然我唔知國安法一上就後續d乜？
軍師：「講返認真 抗爭都要睇成本效益 去到依家哩個階段 火魔堵路仲有幾大效益？成本又幾大？把口話一定要出去個班 有無計過聽日既勝算係幾多？」
五毛：「勇武時機已經過咗 ！大家三思！」
終極五毛：「係咪唔識變通？係咪要送頭？ 冷氣軍師真係害死唔少人」
放棄撚：「咁你聽日出去囉 我就唔會出喇 勸唔到你都無計」
長路撚：「抗爭係一條好長既路！」
真．冷氣軍師：「新時代洪流已經由中共開啟咗 依家嘅上計係【推波助瀾】 做吓大龍鳳俾國際媒體影相 佢哋自然識搞民意、逼佢哋啲政客同中共開拖！」 oh my god 我聽到d乜？

大家停一停 用一用腦 到底係出黎既人係冷氣軍師 定開post發表偉論 今日的我打倒昨日的我 既人 係冷氣軍師呢？ 我就唔知喇 大家動一動腦根

btw 樓主：
永續抗爭 啟動！

不如咁啦 到底答到我以上問題未？
我再總結一下 講多都覺得自己煩
到底留力到幾時先發力 大家條底線去到邊一個位 先會將留左一年既力放出黎？可唔可以比個說法？

未必
合理非嘅付出應該限制到
一齊努力

hi 文盲

乾身嘅話應該48
如果有貨就

條友九唔搭八淨係想水人出去 唔撚洗用腦

agree
唔好衝動

好yeah 527 唔駛出 64 612 71 唔駛出
唱歌抗共 又贏哂
被補既手足無罪釋放
犧牲既手足得以安寧
被改姦既手足心安哂
大家成年既努力有用

小心比人話你唔用腦、水人出去呀

認同

勇武唔好出

希望議員至少做下戲，畀啲抗爭意志睇吓唔係出面打生打死，你係入面含淚投贊成唔係辦法
我要求好低，我唔要見到有人坐底唔知做乜鳩，企係主席台前面至少都show到下你想反抗

老實講
現階段真係睇唔到火魔有幾大效益
以前話需要火魔阻擋黑警方便逃走
火魔癱瘓城市運作
但依家你用幾多火魔先換得一條小路？
錯手 代價係幾大？
再講火魔依家已經阻擋唔到立法會
更阻擋唔到人大
點解唔去做d成本效益高d既嘢？

沙格拿巴打
仰慕已久

同意，唔好衝動
今年情況已經唔同上年

聽日班狗就一定係人都搞
正面硬碰只係弊多於利
佢地捉愈多人愈開心，又可以打擊我地士氣

長期抗爭，另外經濟戰都好有威力！
國際線就長期要人！

換個acc先啦, 點出糧呀

thx 18頁 冇人答到我你地條底線set到邊度 明哂 最有腦你地

繼續推post

我係小妹

議員有進步嘅，可以鼓勵
send email或者去FB講聲
當然票一定要投

我都係推下post

同意，有班仆街叫人出，但自己就食花生

沙格拿大姐
連登究極狙擊手

有勇無謀

推
唔好衝動

真 唔係要你成功 大家都知唔夠打 只係想見到有反擊既心態

我敢肯定個條友一定唔會出
就算出可能都係著綠色衫

yes

咁你嘅謀係點？教下大家啦

小心插贓
小心空城

屌
可能真係

唔係lol 我係到鼓勵大家嚟好出
好危險架 次次活動都有人送頭架
大家要一起唱歌 食黃店，比對家知道我哋抗爭既決心
我地要ig fb 兒登share文宣 ，表達好嬲既態度。比國際同對家知道我哋黃絲好有抗爭既決心！

前線手足好珍貴
希望聽日大家一齊平安番屋企飲湯

唔好屌狗
唔好做多餘嘅嘢
花生友你死你事唔好搞到我地啲手足

其實樓主講既唔係無道理
對家而加唔會再做戲，對待方式都唔係612個時
比你好彩出到黨鐵站避過ss
咁每個街口每個路口呢？
如何喚醒國際關注，拉攏更多人對抗共產黨先係上策。
明白大家可能話聽日唔出，甘心比佢過惡歌法？
係唔甘心，但惡歌法仲有表決日，之後仲有國安法呢隻大佬要打。
聲東擊西同攻其不備，無話唔可取既。
最後，唔係叫大家咩都唔做，反而想大家要記得我地而家係同邪惡組織既戰爭，預左長期作戰。
手足要做咩都好都唔會阻止，甚至我路過誤中副車死鳩埋都唔割，只係希望大家平安無事
羅馬非一日建成。

溫水煮青蛙

岩，推
睇完真係心平氣和左

我垃圾嚟教唔到大家sor鳩ry 我淨係知浪漫主義就一定收鳩皮

利申：係鼓勵大家唔好出架

老實講而家岀只係送頭 港共一定唔會手軟，已經豁左岀去
而家係等美國岀手，美國唔做野就輸

最撚憎一啲仆街喺度不停推人出去死，一味話埸面靚keep住火，但你有冇諗過人哋出咗事會點？被拉咗之後會點？你睇下而家判親啲靚仔都坐，真係乜嘢都畀曬你哋，明知打一場根本打唔贏嘅仗，不如留返條命壯大自己，同支共鬥長命

你咪google下咩叫經濟戰

推依個

【置頂】527 終極戰略

全部手足睇吓先

agree
浪漫主義
英雄主義
一定出事

咁你講乜有勇無謀？你本身就係弱智，點解會走去話人地係弱者仔？
兄弟爬山 各有各做？？？

推!!!!!!!!!!

block左十世

咁直接支持送中，會唔會好啲？
大家都無事

我11月出過post 屌黎明行動
淨係識屌我係鬼
黎明行動拉咗幾多手足? 呢排上庭有晒案例
西鐵俾藍絲打個學生妹唔記得咗?
之後老解出嚟執垃圾做晒戲得分又唔記得?
聽日擺明請君入甕
出去既手足睇水啦，同一個位唔好留咁耐

根本無人阻止你出去
但出去你都要自己衡量下後果
清楚自己做緊乜
究竟係咪圍到立法會
佢就投唔到票？
圍完係咪阻到兩會？
醒下啦
每個火魔都係有意義
唔係下下都要出火魔先係抗爭

你以為唱歌無成本咩？
唱歌一樣會被狗咬
唱歌一樣凝聚人心
但至少唔駛死

依家國際線終於投入d喇
大家就放棄？

連登同TG !
真係TG 風向比較好！
連登真係真收皮！

沉著應戰
勿中圈套

我知我地黃色經濟圈影響力好勁，搞到中共好驚。。。

其實你ff完未，經濟戰？ 傻撚咗？
有國安法之後，佢一條條法例出 你黃色經濟圈堅持到幾耐？

求下大家唔好衝動，
要搞罷工罷市，
約埋工會一齊搞，
已經失去左太多太多

點呀又要踢波勁過美斯先講得波？
大佬你諗撚清楚想講乜先打啦 1999 十足十啲藍絲廢老廢中 睇完都唔撚知你講乜撚

呢個時候攻打白衣人XD.

講個好好笑話既笑話比大家聽：齊上齊落

其實團火唔應該嚟自畫面，而喺中共嘅打壓，畫面撚過分依賴警暴好易令到大家抗爭意志簿弱，只要班狗有心洗白就會少緊啲手足

好同意你後兩句

唉係，每次見到手足係牆內既新聞真係好撚心痛

對

推
唔想手足犧牲比班死黑狗

經濟戰唔係食黃店，係全民走資，令外資都對香港冇信心，達到香港自毀利用價值。你唔信，睇下今日林鄭講野，都只係care外資

如果要有畫面先可以keep住團火，不如大家算喇

咁多人想睇被捕做靚畫面

但一有人被捕連登就自己人互屌 屌埋被捕人

諗起都覺得個畫面靚過8K

要記住出去係為咗返屋企，唔好沉醉於612嘅成果，聽日只係「時代革命」的其中一件事件，幾十年後最多佔歷史教科書半頁紙，唔好覺得要一日之內你會改變到世界，留返個人，留返條命繼續抗爭先係最重要

人哋有槍炮、便衣，可以匿埋喺周圍高樓大廈，但我哋咩都冇，其實只要政府準備充足，700萬人勇武抗爭佢都唔會怕，我哋有時改變到現實只係因為政府嘅失誤，我哋俾全世界見到我哋仍然有爭取民主自由嘅決心已經係好好

聽日出去的要平安歸家，香港未來抗爭路上仍需要你哋

請問有冇人識整聯署

樓主分析得好

又話打國際線，又話叫美國出手，咁樣點喺度等呀？只係而家勇武真係去到樽頸，出親去佢哋大部份真係壯烈犧牲，你係坐喺度睇住個電視講句好嬲，要幫手足，但人哋付出咗青春時間，可能連家庭事業乜都冇， 做人唔可以咁樣嘅，我哋乜嘢方法已經試過，但聽日場面真係兇險，難聽啲講你而家袋支筆出去佢都可以切你藏有攻擊性武器，憑乜嘢去打？ 而家啲狗已經撕破面皮，唔需要再就住就住，手足，收手啦，保存實力重要呀

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次慢慢數清楚。

其實啱啱星期日出去嗰班個個有用twitter reddit打國際線已經有好大作用
日日都淨係見千幾日做任 大家要意識到呢件事一早去到國際層面 唔係淨係本土抗爭

限制到啲咩？？
其實又唔係諗住勇武落去做咩，行行企企圍觀呀
如果諗住係一種表態就唔應該聽日，如果預咗抗爭亦唔應該揀聽日
首先要做到一種共識先

我唔阻止人出
亦支持行動

不過睇怕連入港島都好難

並唔係最後一戰

推
每位手足青春同性命都好珍貴 唔應該白白犧牲

盡做就得 人數多多益善但be water
而家出嚟係希望keep住運動團火畀外國見到
我哋主要靠美國不斷打救

手足以不变應萬变

Be water 唔使硬碰

真
要知道我地係國際係仲有利用價值
但其實人地唔會care你死幾多個手足
只有自己人先會care

唔係唔出
只係叫唔好衝動下下一定要出火魔堵路

咁可以做啲咩

有冇諗過 會有幾多人肯資
出到唔肯出
走資放棄香港已有資金
唔通個個黃絲都好有錢
大家唔駛生活？
自毀？
真係唔駛食飯 去抗？
care 外資係因為國安法

推，唉。

國際戰線 叫身邊朋友用twitter reddit

我其實想問去金鐘堵條毛？
你一到啲狗放幾粒你都已經走唔切啦
企定定喺度等你啦
你係咪可以唔走反衝上前？
佢哋匿咗十個八個喺啲仆街水馬後面你都未知咩事啦
難聽啲講條例一定過硬，唔好FF可以圍堵仲要威脅到佢地(!!)，(Double FF!) 醒未呀

上年609 612做到係因為我地到先過啲狗，至少人數上一定係，我地其實係部署先過佢地。

{527}聽日唔敢出金鐘嘅和理非們可以做嘅野

香港人嘅反抗重點係如何喚起國際支持，本土抗爭嘅極限已經到咗。遊行，集會，慢駛，全部都可以，但係堵路，火魔，衝擊立法會真係唔好

Agree樓主 唔該黎次全和理非既遊行，唔好焦點又去晒警民衝突，唔係想割勇武，我地冇資格，但大遊行又勇武真係會嘥晒百萬人出黎既心機，同埋刮港共話我地暴徒一巴。

勇武+遊行一齊做應該係地區遊行/開花集會先做，民陣大遊行真係唔好做please，同埋裝修私了真係要有底線，珍惜民意。

哇...你都好新下

希望大家聽日真係要冷靜
人無事先做到世界冠軍

呢個真 唔好送頭 但要“適當反抗”

推
我一陣pin

仲幻想今日係2019年
不斷水人出去火魔圍立會個班
真係不思進取

聽日條街都一定多便狗，小心佢地挑釁

停一停 諗一諗

講起TG

TG有好多谷admin引完人出去自己就唔見左

我支持有行動, 最緊要人冇事

有句野689其實無講錯，當全世界都想打入中國市場
外資離開咗香港，唔通搬去深圳？
同埋成日ff外國會出手，其實真係好戇鳩，侵侵真係會出手？屌，最多咪借題發揮拎著數，會幫香港？
美國成日話幫西藏幫新疆，最終幫咗啲咩？西藏、新疆獨立未？咪又係入撚晒教育營
屌你老母

香港人嘅反抗重點係如何喚起國際支持，本土抗爭嘅極限已經到咗。遊行，集會，慢駛，全部都可以，但係堵路，火魔，衝擊立法會真係唔好

Agree樓主 想攻入立法會根本冇可能，亦都唔會阻止到。聽日全民上街表達訴求（maybe商場）

同埋唔該下次黎次全和理非既遊行+集會（我知現階段好難做到，黑警唔會發不反），唔好焦點又去晒警民衝突，唔係想割勇武，我地冇資格，但大遊行又勇武真係會嘥晒百萬人出黎既心機，同埋刮港共話我地暴徒一巴。

勇武+遊行一齊做應該係地區遊行/開花集會先做，民陣大遊行真係唔好做please，同埋裝修私了真係要有底線，珍惜民意。

5毛hi

香港人嘅反抗重點係如何喚起國際支持，本土抗爭嘅極限已經到咗。遊行，集會，慢駛，全部都可以，但係堵路，火魔，衝擊立法會真係唔好

Agree樓主 想攻入立法會根本冇可能，亦都唔會阻止到。聽日全民上街集會表達訴求係最好方法（maybe商場）

同埋唔該下次黎次全和理非既遊行+集會（我知現階段好難做到，黑警唔會發不反），唔好焦點又去晒警民衝突，唔係想割勇武，我地冇資格，但大遊行又勇武真係會嘥晒百萬人出黎既心機，同埋刮港共話我地暴徒一巴。

勇武+遊行一齊做應該係地區遊行/開花集會先做，民陣大遊行真係唔好做please，同埋裝修私了真係要有底線，珍惜民意。

敵進我退 敵駐我擾

仲有大量ＣＣＴＶ，黑警一定咬住唔放

心聲但推唔郁

我成日覺得做嘢要有目的先會減少被捕同傷害

當然唔係話有目的就唔會被捕啦（火魔狗屋咁有目的都被人捉到啦）

如果聽日原本目的係阻止国歌法二讀，而家班狗嘅布局就已經破咗我地局啦

所以今日成日嘅post 都好似漫無目的

凡事都要有plan B

除左阻止二讀（我相信議會內有人會有d 行動想做），我地有無其他目的性質嘅活動呢？

Anyway，瞓先，希望聽朝知醒

咁你建議點做？ 打例解放軍解放香港？

講多個笑話比你：我地生存係同一個香港

本身話攬炒係經濟攬炒
而家係縮緊埋自由，條路愈黎愈難行
不過我好同意勇武唔好出
因為出咗成本太大，一黎就暴動罪，而可能只係阻到幾分鐘路
衝立會更加唔好諗，人數太少

保住條命先做到世界冠軍

你拎西藏同香港比

忌浪漫主義
留活口番屋企

轉變策略！

返放工，lunch time買野食，食完野，都可以周圍走多幾轉，再扮下係街聽電話阻下黑驚

樓主講得啱，留命呀手足

抗爭有N種方式、不同時候/階段， 有排同呢個仆街政權玩

[🅿️ 牌推唔喐...]

條路仲好長

push 點都支持 但諗清楚目標 同安全

聽日起身番工啦

我建議唔好ff得太多
有邊個地方會將自己嘅前途擺晒係其他國家手上？如果美國唔打救香港，係咪就完？

Push Agger

手足平安歸家

講到自己本身聽日唔番咁

好 金鐘重狗 咁其如地方開花 淨番低既狗多數都老弱殘

見到扣帽子呢三個字打咗一下冷震

今日西藏 明日香港
唔知你想講重要性定乜，不過你鍾意啦
我淨係諗唔明點解全部人都講到美國一定會出手救港

做個和平撚,吸下國際眼球,反正最後一次好好睇睇

超合作運動

有無諗過美國唔係救香港人
而係救香港
香港人只係附帶受惠

經過金鐘灣仔，圍到好實，想埋去都難
幫人罷工先

你解釋下點解要救香港，真心請教

銅鑼灣咁好走都可以拉到180人。
金鐘係空地，平地，思考一下吧。
走屁。
你一落巴士已經查9你放9你tg啦。
仲理直氣壯。
堅嬲。

個問題係我地冇外國打救嘅話邊度獨立到
我地啲武器tg都未擋得晒
甚至當中共出解放軍嗰陣我地係比人秒殺
(唔好同我講冇可能你都知中共冇嘢做唔出
話唔定佢地就係秘密警察一份子)

現階段我地未夠獨立嘅資本
唔到我地唔叫美國幫

勇武手足要三思呀! 退唔代表輸! 你睇下共慘黨後退"二萬五千里"就知啦, 最終等到一個時機, 咁就贏咗, 統治全中國

佢係香港有利益
如果唔係你以為香港政策法純粹係佛心為香港人好？

推！！！

希望返工唔好塞車啦
如果塞車都幾頭痕呀！

點樣香港有利益？試詳盡解釋

Ff咁唔通我又話你ff香港可以全民勇武之後蠃，每條路贏既機率都低，但有唔同風險，只不過呢個攬炒方法係0成本高效益

我暫時唔睇好
國安法過咗會好麻煩
而且黑警會做臥底

push 點都支持 但諗清楚目標 同安全：

其實不論係香港定係美國
都係"敵人嘅敵人係我地嘅朋友"嘅心態
站係純國家利益角度美國係唔一定會幫香港
但係如果佢要打低中共 咁幫香港佢大把着數

支持，比起1000人打必輸街戰，
1000人打國際文宣戰更安全更有效

美國係香港咁多公司賺緊大陸錢
又問下點解佢地唔直接去大陸？
要經過香港

保住條命

其實佢而家譚大絕都出埋，好明顯係佢都忍受唔到香港繼續係咁落去，想速戰速決

咁我地就更加要拖長黎打，唔好送頭呢d仆街嘢我唔講，但將成本減到最細係應該做嘅事。手足俾狗咬左，唔止我地心痛，Twitter 又小個人幫手咖啦

戰綫已經上升到國際綫，街頭抗爭要繼續，但唯一目的係俾外國睇到我地未放棄，只要上到外國新聞頭版就已經目的達到

人地想end game,我地偏要拖長玩，be smart be water,手足平安

你留言我就會推

要講嘅大把巴打都講過

如果聽日真係咁順利聚到人嘅話
麻煩大家真係諗真啲點解班狗會比你聚到
定其實你行咗入個包圍網都唔知

我估聽日10點開波
要避開9點返工嘅人潮更加重要係廢事搞到班藍絲同有錢人

樓主同意嘅幫pin啦我唔開post講啦次次開完都推唔起

聽日只需要街坊裝出去，老實講，美國都出聲用關係法，大家仲用命去打？

你留言
我推

假既

宜家好L興
一嘢話冷氣軍師，前線自決，你不代表我
然後就瘋狂帶風向

推一推先

推 be water
_________________________________________
光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立
香港人建國

我理解係大陸唔撚俾佢地直接入去賺錢
乜柒都要合資，你估班鬼佬唔想直接入去賺呀？

如果你話係香港法例保障佢地，我所知唔係，除非你嘅投資無直接進入大陸，或者你淨係香港做生意賺大陸人錢，否則其實佢地全部都係跟大陸個套，都係無保障，都係收你皮就收你皮

咁冇嘢啦
我以為你係某tg gp嘅admin

記住be water 唔好同黑警硬碰

執生

推
我暫時個pin都幾好
唔換住，感謝你

呢個我好鍾意

Pishhh

留得青山在呀

你d post 散水撚

其實呢一刻煞停兩頭唔到岸
肯定有一批聽朝已經撲出去
早一日傾可能好D
宜家一班想HOLD一班想GO
唔知聽日攪到點

手足要冷靜，留命打大佬

戴安全帽 安全咁返屋企

拿，講明先，我覺得你講野都好有思路，唔係盲毛
所以先同你討論，你啱，我都會學習
唔係為屌而屌

最後一晚會有影響
真前線唔會睇連登
佢地聽日應該都唔會出
新手睇咗唔出我已經OK

係香港唔駛合資都係一個優勢
另外香港低稅制
當然我唔係做生意
唔太清楚內幕嘢
但你話無保障
今年開始真係無既
但以前點都要做下樣比美帝睇
係香港係有保障
如果唔係外資為乜黎香港？

咁依家大陸唔講誠信
美國都要做返d嘢保障在港國民㗎

同班老野鬥長命呀

只求國際報道&畫面

Push
個人無事先可以做世界冠軍

見到其他戰略post出緊，我安心了
準備訓，感謝各位

感謝

推
留返條命放長雙眼

事實係，中共主動出手，單野已經上到國際層面，我地既將來有d 被動，但我地要繼續發聲比國際知，唔係林鄭講，好多人支持國安法

鄭松泰啱啱直播，話見到有建制派議員在立法會過夜
即係話明天無論外面打到九彩都好，任我地點黎明行動點成功堵路，立會一樣如常開到會，建制狗會過到國歌惡法，而且立法會龍和道一帶依家已重兵

唔係要潑水，而係提醒大家諗定其他計仔

P.S. 香港人，肯用漆彈未？

我都無意亂屌人
都係講下自己愚見

從來唔覺得外國會單單為左道義而就香港
講到尾都係利益
但我地都可以學習如何漁人得利
盡量降低自己付出既成本

明天非常凶險 新手不要選擇金鐘

中共愈急 我哋就愈要鬥長命 放長雙眼

其實明知對方嚴陣以待嚴密佈防仲跟對方劇本走真係有用？

OK 休息

得閒就入財經台行兩轉
唔好話外資 港資都搬緊部分錢出香港啦
香港無左法律保障 外資搬上大陸?
咁佢一開始洗撚黎香港咩 直接亞洲總部放係大陸啦

真香港人應該發奮圖強，讀多啲相操大隻啲同港共鬥長命。由其是香港地，100個得1個敢罷工，唔好話勇武衝啦

細路仔就係衝動
預計聽日有幾百個小朋友暴動罪

同意
香港而家主力打國際綫 + 和理非

晒鳩氣 7月先休會 仲有成個月時間討論
最重要係國歌法無乜國際/商界既反對聲音

依個世界最有用個兩樣野係錢同權力

宜家就要阻止呢件事發生！

其實我好同意你嘅講法

不過我覺得外國會覺得大陸嘅利益比香港大
最多係當香港係condom，用完即棄
所以我完全唔同意淨係ff靠外國
淨係twitter文宣，但係香港人嘅熱誠已經冷淡晒

不過我都唔讚成勇武去送頭，但如果和理非都無埋，其實真係學下以同志去互相稱呼

推呢個

唔係因為細路仔，係因為更願意付出

冇錯
唔好衝動！

我推多一陣就訓
多謝大家

好想問下，如果係軒尼詩道行路行得慢，揸車揸得慢。會唔會比人拉？唔洗返工，出去行街都其實已經犯法？

524已轉策略
不宜久留陣地
時聚時散
街前係我 街尾都係我
橫街係我
大街都係我
請大家做個精明香港勇者
識得改變 識得走位補位
唔好死守
記得 唔好死守

學你咁講
咁呢3條友 以前帶我地黎搞活動
係想我地死?

財經台學到啲咩？
我唔知邊間外資公司係撤緊資喎？有無例子？
港資誠哥撤資都已經好耐？仲有邊間？

唔直接中國，係中國乜都要合資
同埋香港有好多其他嘢去令外資留低，除非外資連中國市場都放棄埋，唔係嘅話諗唔到點撤

sorry
呢個我唔清楚
不過目前情況有機會被拉

agger 勇武唔好送頭
諗清楚先 聽日一定好多便衣狗
我地仲有好長嘅路要一齊行

正評推po

星期日大家嘅努力已經比國際社會睇到。聽日必須改變戰略，勇武手足留返條命，唔好衝動。我哋嘅火力應集中係國際戰線。be water✋🏻☝🏻

絕對認同

我支持你，聽日去真係同神風敢死隊冇乜分別

pisha

推，未到End Game

真，頭先搭車已經見到金鐘灣仔超多狗車

pusj

保住條命先可以繼續作戰 !

一定要安全返家 !

推啊

講得幾好

出得黎就要獨立思考
就要知道目的係咩
如果唔係真係得個送頭

其實樓主講得好岩

乜撚野扣帽子？

聽日一定大包圍又唔夠人

on9分化撚
有邊個係會含淚投贊成？

唔想再失去一個勇武

Push 保住條命先！

好啦 就當跟你個劇本行 你話攬炒 咁姐係點 中共點樣同我地一齊死呢

手足既安全先係最重要 抗爭唔係一日就搞得掂既事 大家聽日點都要平安歸家

聽日真心唔需要太過勇武
大家番工番學就得
表態有好多方式, 但留住條命鬥支那係最重要
惡歌法對比支那國安法真係細野
表態係因為要比支那知香港人唔伯沉默

共產黨常用三大抹黑伎倆
扣帽子，改花名，出身論

佢哋只要一罐臭魚就可以做到嘢
我寧願你哋帶罐臭魚出去塞俾議員
我唔想你哋唔夠人之下black block出到去俾人跟啊

做啲安全嘢
或者唔好喺港島

推 萬事小心

係。同埋都就攬炒 唔值得再犧牲

推 如果真係唔夠打 應該要轉另一種方法

［527］仲諗緊出唔出嘅 入嚟我話你知點解聽日至少要走落街

我同意勇武小隊要冷靜 我好明白大家既心情，一路以黎勇武比任何一個人付出更多！而且一衰既話真係唔同班企鵝鎖完48就冇事

大家都明白 國安法一定過，聽日出黎係最後既意志，冇需要要勇武再去衝 後面班人緊係講得輕鬆 衝個個唔鳩係你

亦都唔撚洗講埋晒d戇鳩野話咁聽日繼續返工返學，屌你老母啦成年啦仲講撚埋晒呢d戇鳩野

人無事先最緊要 留返條命先有無限嘅可能性呀

啱！
唔好衝動！

同意，撤外資加文宣杯葛支拿加products加黃圈先係春袋，武肺帶來一生都唔會再遇既機會 好好把握！至於街頭抗爭，自行決定。

721831101111
留番條命最緊要

係時候用返和理非手法抗爭

對家set 好哂士碌架真係不宜行動！！
部署同612當日跟本完全唔同，
今次睇到擺好哂陣等齊人就大包圍。
惡歌法勢在必行，我地今次唔正面交鋒並不表示接受，
我地應該要靜靜雞咁做野！

個人覺得今次成本太大唔值得，我哋仲有好多場仗要打，天滅中共唔係一朝一夕係要長期作戰，所以一定要留有用之驅！ 我哋要一齊睇全黨滅清光架！

唔想再有任何一位手足送頭，每一位手足既生命都好寶貴！

我相信有手足堅持聽日一定會出去，出既請做足準備，睇地圖認路，預計可逃生路線。睇熟啲！睇熟啲！睇熟啲！

真心今次勇武極都唔會衝到立會
人地set哂局

手足要留命

幾有point

認真, 唔好衝動

puah

既然入面重防 出面開花諗唔諗得過？

puwh

不被捕為大前題

見到「扣帽子」已經負皮

你都可以用「標籤」呀

戴綠帽啲friend

而家已經完全係大國較量，香港街頭可以做到的野好少

我地星期日已經比左畫面表左態，聽日再表多次態唔係唔得，但成本高之餘畫面可能仲細個上週日，唔多值啫

咁講啦，圍立會實死傷重，黎明可能無咁傷但換轉畫面更細，唔想手足犧牲係無用的地方

求下你地唔好衝動
設好哂個局

岩
慢慢打 何必急一日比對家有準備

英國比唔比bno其實對攬炒作用不大

支線only

Can't agree more.

有香港人先有香港

萬事小心

我前幾日咬完柴依家好翻8成，但係好想出。 依家爭扎緊，如果真係出唔到有冇其他野可以幫到手？ 我一定盡力幫

對唔住手足

其實唔太明聽日既目的 我以為我地係以攬炒為目標 通過美國economic sanctions 令中國無左香港呢隻生金蛋既雞

你覺得一時勇武真係可以阻到國歌國安法通過? 就算中國真係唔推,唔代表我地而家既慘況有任何改變,只係吊住我地條命咋. 佢亦可以用其他方法整死我地.
相反,如果我地有勇氣接受攬炒 我地先可以搞死中國經濟再得到重生呀

我認同樓主所講 聽日係要出 係比國際睇到我地唔甘心要呢條惡法 但唔係鼓吹好多手足以死相拼

唔好衝動
留返條命

金鐘至中環一帶 依家已經好多狗車
周圍逗緊人

聽日由班狗乾曬再落場大雨9企咪算

記住唔係endgame
要保護自己

方圓幾公里都封.......重狗駐守
冇槍冇炮都無可能突圍

聽日去得既都係勇果班 打都打得

感謝樓主 善意忠告

如果5.27失敗 有plan B

like你句5.27嘅行動我唔反對
幫推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

好老實講
如果有人出黎都好夠 (有人講緊係真係幾十萬)
純粹係每一個 個人上唔應該無動於衷
當初612都係和理非好多
今次527都可以係 唔一定勇武

珍惜手足 犧牲太多了

人無事先係世界冠軍

推!!!
大家be water !!!
一個都不能少

推
但勇武其實有其他任務，例如可以集體引狗入商場

國歌法預計六四表決
大家聽日既目標係零被捕

兩個意思好似唔太相同

悼念死去的香港

請Share 未必人人都知

必看必看

►【戰略 + 戰術】527 527，人人都講527，你估人人都知527係做乜鳩咩？

總之睇定啲先
萬大事留返命仔緊要
一個勇武都好多

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

傾巢而出打哥布林

講得好岩 唔好衝動

好怕好似poly咁

強帖留名

共產政權同外國唔一樣
佢可以犧牲自己人民性命嚟鞏固權力
外國會為國家進步而因為人民嘅武力抗爭而退讓
講白啲無論你死幾多人政府都唔會可憐你
點解唔用佢在意嘅嘢例如經濟去打敗佢呢

同意 宜家對擺明唔跟程序 好樂觀咁諗 就算聽日塞晒啲路 當有狗死埋都好 惡法都一定會過 宜家比如搧風點火 加快ww3

我地面對既係土共呢隻大老虎
同土共對抗係長期戰黎
希望大家真係分析晒所有利弊
講兇狠，我地唔夠班狗咁兇殘
講部署，我地無一個明確既計劃
況且香港大部人味完全覺醒
聽日我估人數都係2-3萬左右
明知呢個係陷阱
係咪真係呢個時候同佢地與死相博？

未睇唔到加強武力程度會達到任何戰略目標。如果係咁嘅話，我會傾向用和平至中等程度去玩，減低對我方有生力量嘅損耗

經過7.1之後黑警都會有經驗，你估佢哋仲會唔會咁傻俾你嚟多次？6.12同7.1係真係好好彩先做到嘅奇蹟。我哋嘅策略一直都係遊說國際社會出手對付中國，依家就係要睇吓未來會有咩成果。

保住條命，唔好被捉被拘留先做到冠軍。
好撚擔心，手足救下你地唔好出去。
港共一網打盡實好撚開心。

返屋企訓覺由鳩班撚屌狗罰企。

要令對家出奇不意。

場仗仲有排打
香港人，撐住

有人影到好多狗車同老解車 咪撚中佢地計

最重要係睇左議會做乜先
如果唔係只會浪費人頭

為一個愛國既中國香港人，我地應該提高國內民眾的民族意識，鼓吹他們仇視阿美利堅合眾國，並盡快促成中美戰爭。一個世紀前，日本人因狂熱愛國主義及對戰爭資源需求而對美宣戰。今日，廿一世紀的中國人受夠了美國對中國內政的干預及經濟制裁，中華民族已經到了最危險的時候，中國必須與美國決一勝負，而且勝利的一方必然是偉大的，強大的，永垂不朽的.....中華人民共和國!!!!!!!!!!!!❤💚💜💙💛🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做

咁姐係以後上twitter就當做咗野？

忌浪漫、宜流水
留返條命同佢鬥

...

0ush